訓左十年 史奈達係曼聯掛靴未

今年仲有無傳?